[知己知彼] 【守護香港大聯盟及友好協進會記者會】討論

派國旗

8月10日撐狗日

同政府一鳩樣，講廢話，無正面回應

睇下對家有咩活動

點解唔搵CY上黎講幾句 佢好寂寞呀

聽落好大手筆吓，又三百幾個團體又萬幾面國旗咁

經濟發展 和平穩定

點解佢地班人覺得咁樣出黎9up幾句
就會令到無人上街

定呢d招者會只係比佢地d信眾睇?

我有冇聽錯, 佢哋要我哋用國旗搞連儂墻?

垃圾桶搵番幾千支

後者
俾啲中立港豬19商家佬聽
都唔可以睇少

其實係吹緊雞叫班藍絲聽日渣住國旗圍警署

DC9主席都有

巾紙京港床

無人發覺個個樣都奇形怪狀??

有無翻譯? 聽唔明

同真登很爆犯子茅分別

撚一撚

依家先知原來係唐唐帶頭

聽到